# Оценка

Студент Петя решает контест. 
Он заслал своё решение в проверяющую систему и ожидает проставления оценки.
Оценка выдаётся не сразу, а Пете срочно нужно узнать свой балл. 
К счастью, протокол общения с проверяющей системой очень простой. 
Помогите Пете узнать его оценку, распарсив ответ проверяющей системы.

##  Протокол общения
Проверяющая система и журнал общаются по IPv6 UDP протоколу.
Оценка отдаётся проверяющим сервером в payload UDP пакета в свободной форме в кодировке hex.
У вас есть дамп сетевого общения, найдите в нём ответ проверяющей системы о петиной оценке.

Дамп сетевого общения - это просто бинарный файлик, где записаны несколько IPv6-пакетов подряд.
Дамп у нас всегда корректный - там содержится целое число корректных пакетов, нет мусора.

IPv6 пакет можно считать бинарной строкой, где сначала идёт некоторый префикс (заголовки), а потом полезная нагрузка.
Полезная нагрузка - пакет UDP, у него тоже есть служебный заголовок и полезная нагрузка, которая нам и интересна.
`<заголовок IP-пакета> <payload>`, где payload - это `<udp-загловок><udp-payload>`.
Обратите внимание, что всё это это НЕ текст! Это бинарные данные в своём, особом фомате хранения. 

## Что надо сделать
Вам нужно написать несколько функций для работы с дампом.

Во-первых, надо научиться читать бинарный файл и нарезать его на пакеты, условно получится примерно так:

```python
>>> get_ipv6_packages('my_file')
[b'1234', b'5678']
```
Внутри функции надо итерироваться по бинарной строке, отрезая от неё по одному пакету.
Для этого надо научиться находить длину ipv6-пакета, она указано в заголовке пакета. 

Структура ipv6-пакетов весьма простая:
сначала идут некоторые служебные заголовки, потом полезная нагрузка (payload). Длина служебных заголовков всегда одинаковая.
Длина полезной нагрузки может быть разной, значение этой величины передаётся в хедерах.

Чтобы понять как именно она передаётся, надо изучить спецификацию.
Для наших целей будет достаточным [описание на википедии](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D0%B0%D0%BA%D0%B5%D1%82_IPv6#%D0%A4%D0%B8%D0%BA%D1%81%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9_%D0%B7%D0%B0%D0%B3%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%BA)
Именно надо разобраться какие поля нужно распарсить

Все численные поля хедеров IPv6-пакета используют сетевой порядок байт.
Подробнее описано [в доке](https://docs.python.org/3/library/struct.html#struct-alignment)

Для работы с бинарными данными вам пригодятся функции модуля struct, например, [unpack](https://docs.python.org/3/library/struct.html#struct.unpack)


В пакете вам будет достаточно распаковать только одно поле с длиной payload. Как именно его надо вырезать из пакета, надо разобраться самостоятельно.

Во-вторых, надо научиться извлекать из ipv6-пакета udp payload и расшифровывать его.
```python
>>> extract_payload(just_one_package)
'Hello Pete'
```

У UDP есть свой заголовок, тоже фиксированной длины. 
[UDP](https://ru.wikipedia.org/wiki/UDP)
Надо отрезать все его заголовки и выбросить.

Чтобы расшифровать hex кодировку, вам пригодится модуль codecs
[binary transform](https://docs.python.org/3/library/codecs.html#binary-transforms)

